【公諸同好】露肩女車廂睇 AV 網民：女人都可以咸濕

「男人 = 咸濕」這個等式仿佛已經成為恆久不變的真理，今日小編並不打算與大家討論是否真的所有男人都是咸濕，而是當我們指出男人都是咸濕的時候，有沒有想過其實咸濕並不是男人的專利，女人一樣可以好咸濕？

日前有網民於 Facebook 群組「 PLAY HARD 玩硬」分享一段影片，一名身穿白色露肩上衣的女子，在公共交通工具車廂中觀看影片，細心一看，便會發現她看的並不是一般的韓劇或日劇等，而是含有裸露鏡頭的色情影片。對於有妙齡女子公然在車上觀看色情電影，發帖者慨嘆「世風日下」。

影片引起網民熱烈討論，不過大部份網民對於有女性看成人電影並不感到意外，直言「女人都可以咸濕」，亦有人反斥拍片者的偷拍行為可惡。

此外，亦有網民猜測有關影片可能是涉事女子的朋友於通訊群組中互傳，並不是有心在公眾場觀看色情影片。

old news

男人睇AV： 死變態好核突痴漢
女人睇AV : 歧視女性 性別定型

咩app

開心大發現

曾經唔知邊度睇過，話女人咸濕過男人